第一日上連登，有咩要注意？

例如點樣做厹

例如點解會冇人理

冇野要注意

要用5p字同emoji

尒好牙，禾知道拉😍😍

要注意係讀Lin登，係Lin頭個Lin

Lin你老母

白痴，你都係返5p啦